{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74201&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청수리아파트펜션"
    },
    "text": "山房山の近くに位置する宿で、周辺の観光地と隣接しています。 山房山は車で9分かかり、幻想の森ゴッチャワル公園は8分、楮旨文化芸術家村は車で数分がかかります。 泊のご予約は不可で、2泊からご予約いただけます。 他のお客様の休憩のために、1つ以上の客室は予約できません。 客室での簡単な調理のみ可能で、臭いがひどい料理の調理はできません。 喫煙は客室内では禁止されており、キャンドルや香りの使用も禁止されています。 入室は6:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 カフェのご利用は有料で、バーベキュー施設はご利用いただけません。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットの出入りもできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミは指定された場所から分別してください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "山房山はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "山房山は車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "幻想の森ゴッチャワル公園はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "幻想の森ゴッチャワル公園は車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "楮旨文化芸術家村はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "楮旨文化芸術家村は車で数分かかります。"
        },
        {
            "question": "最低宿泊日数は何泊ですか？",
            "answer": "最低宿泊日数は2泊です。"
        },
        {
            "question": "何人以上の客室を予約できませんか？",
            "answer": "1つ以上の客室は予約できません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室での簡単な調理のみ可能で、臭いがひどい料理の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用は無料ですか？",
            "answer": "カフェのご利用は有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてどうすればいいですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミは指定された場所から分別してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 481
    }
}